有咩食物你呢世都唔想食

抹茶
又臭又苦🤮

狗肉

屎 蟲

納豆

喺日本試過一次
畢生難忘

結終唔係當地人，真係唔識欣賞

紅蘿蔔

臭雞

蔥

苦瓜、所有胗

性器官

芫茜

你當呢啲係食物

抄po

內臟

魚
直頭係海鮮界恥辱

薑

臭魚罐頭

蝙蝠

樓主+美極

我唔係食物

水

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

所有菇類

Snickers，發作後食幾多都冇用，淨係記得陣味好難食

芥菜